回應許智峯戶口被凍結 鄭月娥質疑其言論可信性 呼籲大家想想這個人有甚麼前科

【Now新聞台】宣布流亡的許智峯指，他及家人的銀行戶口被凍結，行政長官林鄭月娥強調警方依法辦事，又指許智峯涉嫌棄保潛逃，質疑他的公信力及社交媒體言論的可信性。

林鄭月娥：「政府和一個難以有公信力的人去比較，政府做事是有規有矩，我相信銀行都是處於這狀況，它不能把個人的銀行資料拿出來給所有人看，我只是呼籲大家，某人說的話有否份量，你是否相信，你也要想想這個人有甚麼前科，而這個人有甚麼前科，我想不用我重複。」

林鄭月娥有什麼前科

真係好撚小氣

整筆過撥款搞到好多社會福利服務仆晒街，呢個人有咩前科？

講前科既話
你講乜都信唔過啦

政府推出的「回港易」計劃23/11實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，

經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約上周回港。

［重貼］停撚咗免檢疫入境先啦，屌你老母

你條妹仔都講唔出啦

政府做事是有規有矩

#721唔見人831打死人101槍殺人114阻救人雙11狂殺人

岩呀
佢係前線比人噴
你係前線噴人
係人都知信邊個

原來政府真係做左犯法野

香港政府有公信力?
佢地有核數報告 你話核數師做假 仲唔去拉佢?

無point話人就走去玩人格謀殺

強調警方依法辦事

不如又睇下警方有咩前科

許：我個戶口俾人封咗
病貓：我封咗佢個戶口
黑：係呀我叫病貓封咗佢個戶口

777:許冇可信性

媽呀我好亂

講個笑話 港共政府有公信力

質疑他的公信力及社交媒體言論的可信性

即係唔可以用佢社交媒體言論作為證據告佢？
李咩華聽唔聽到？

唔洗重覆 連原因都諗唔到，叫人自己腦補

柒婆都有前科。競選特狗時，佢話如果香港市民唔接受佢，佢會自己辭職，結果佢到而家仲賴死唔走。

想玩人格老謀

都要睇下自己係人定係柒

最信唔過就係政府、狗同銀行

一萬步笑百步

任何人嘅公信力 > 政府公信力

林鄭（被美國制裁）

我想完了，結論是鄭月娥應該終生監禁，

林奠賊婆學人講公信力

人哋選舉選贏咗幾多次呀
你柒婆呢

林鄭自己都冇銀行戶口又有幾可信

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

係人格抺殺。支港共其中一個手段

你令我想起你嘅前科

人地區會立會加埋幾多票?
你777得777張炸

前科

我淨係知林鄭呃過我地既前特首梁振英

中國人嘅辯論方式，就係人身攻擊

笑撚左

林鄭有冇俾習近平抽插
相信唔使我重複

點低都低唔過柒婆同佢班底啲撚樣加埋

條港共廢閪關佢撚事咩

拆新界牛屎佬非法僭建，最後空頭支票得個講字

妓女比共產黨更可信

咁鄭月蛾有咩前科

777講完, 我信真係鳩凍左啦

前科
深水埗的士司機駕車撞人
西灣河警員開槍打傷示威者
私人檢控x2

林鄭月蛾的前科
應該可以出書

秒
仲衰撚過連登d五毛

呢個前科

你條pk

人類毒瘤, 文明公敵

一個小小地區會仔既票已經多過777 兩倍, 更不要提立法會 777連人地零頭都無呀

垃圾記者又奶共
許智峯有律師樓提供核實
咁都唔問放生
第4權

以事論事
何君堯都俾你條柒婆有可信性

獅子銀行有咩前科

睇嚟亂凍結資產嘅指控係港共嘅死穴
平時班国安做乜柒嘢小動作事後都會直認不諱話係嚴正執法 呢鑊凍結戶口先係彈出彈入之後又質疑人地家人無被凍結 又話凍結同流亡完全無關係

依家夠厚面皮用中共技倆，
直接開口抹黑流亡人士，審都唔洗審

柒婆夠話唔拆囍帖街啦
真係大撚把前科

支那成日覺得屈人叫雞就可以令普通人有個先入為主嘅概念成日玩人格謀殺以為次次都work
但香港人依十年黎睇到幾多老屈case先得架
李旺陽企係到吊頸 simon被叫雞 桂民海洗頭艇
真係當IQ世界前列嘅香港人好似班支那賤畜咁咩

我只知某人正被國際金融監局機構及各大金融機構制裁並禁止使用金融服務

香港市民：「許智勇和一個難以有公信力的政府去比較，我只是呼籲大家，支港說的話有否份量，你是否相信，你也要想想這個777有甚麼前科，而這個政府有甚麼前科，我想不用我重複。」

林鄭月娥：如港人主流意見令我無法再任特首，我會辭職

前科

好撚識射波

咁共產黨有咩前科

選個民間特首出黎算喇

銀行係唔可以將個人資料比所有人看

但可以比港共、狗隊、中共看

呢啲文字藝術真係呃藍絲 廢佬最好用

拆皇后碼頭之後走數單野呢世都唔會忘記

夠話重置皇后碼頭啦

許智峯有咩前科？爭取民主？反暴政？民選入議會？

鄭月娥同中国共产党有咩前科

2019年話會公開見市民, 見得一次

成立獨立檢討委員會, 檢到唔撚見左

舊年話唔會停課跟住急停

777作為ㄧ個無人格可言嘅人型物體 走去人格謀殺受害人 真係荒謬到極點

人地有根有據
自己乜都無 就鳩up

大話娥

睇前科你應該落地獄

諗真d, 香港已經用牆內既管理輿論手法
依番說話指在講俾牆內既人聽洗腦
依一代未得， 洗十代就乾乾淨淨
根本外國佢就WFC

pin this la

國際社會仲會信港共? 唔係就唔會制裁咁多人啦柒頭皮 淨係識9up

777前科: 引爆中美大戰

香港人永世不忘

0公信力既人笑人冇公信力?

你d前科夠香港人排隊屌你老母世界一周

皇后碼頭

即係林鄭都承認許智峯嘅遭遇如果係真，就不合規舉？hsbc多謝哂喎

有條八婆話社會主流民意叫佢躝佢就會躝，而家躝咗去邊
無誠信嘅人同人講誠信

香港政府
柒婆而家仲顛過支共

競選承諾將特首納入防賄條例 林鄭拖3年終反口不修例

唔明
許勇話自己同屋企人戶口被凍結
尋日李桂華出泥話凍結左許勇同屋企人戶口

咁仲有咩好質疑？

信不忠既男人都好過信你條臭閪，最毒婦人心

鄭月娥有咩前科？
共產黨有咩前科？

你夠膽就唔好認，攞証據出黎
屌你老母引渡人思考，陰示，人格抹黑，但唔敢直接否認，自己諗點解

完全冇回應問題，夾硬將個問題扯落人格到
重點係許勇人格點都好過林鄭臭閪

由佢把口講出黎戲劇效果特別強
如果將來有香港史
林鄭呢part應該可以同法國個蛋糕皇后互相輝映

講前科全香港都冇人夠資格同你比啦

講前科就一定唔信你柒婆啦

有人冇户口俾人凍結，酸

7婆有咩前科
大家諗諗

而家係一笑置之啊

林太 你知道咩係銀行戶口嗎

但係隻支那狗比美帝制裁噃
有哂前科

唔知點解我諗起當年酒濃於水條片
毓民：「香港人就係唔相信呢特區政府，呢個港共政權」

仲記得777嗰時黑面

所以唔可以自我噤聲放棄傳播真相

難聽過粗口

「許智峯和一個難以有公信力的政府去比較，許智峯做事是有規有矩，我只是呼籲大家，某人說的話有否份量，你是否相信，你也要想想這個人有甚麼前科，而這個人有甚麼前科，我想不用我重複。」

一個俾美國制裁緊既人其言論有乜可信性?

01幫你搵埋前科都唔撐你

1. 皇后碼頭－－碼頭照拆，保育走數，林鄭官運亨通

政府於2000年代初計劃興建中環灣仔繞道，被認為具歷史價值的皇后碼頭面臨拆卸，即使已被古物諮詢委員會評為一級歷史建築，但都要遷就發展「冇得留低」。計劃引起保育人士大力反彈，2007年4、5月起，社運人士於碼頭留守抗爭，行動直至7月達到高峰。

林鄭月娥於2007年7月上任發展局局長，即要處理皇后碼頭爭議。該年7月29日，林鄭親身出席兩個公開論壇，與抗爭者近距離對話，解釋政府立場，再引用自己當年就讀港大時也參與過社運的經歷，勸抗爭者停止絕食，答允會保留碼頭牌匾等文物加以保育、覓地重置。林鄭月娥被讚對答得體，在官場聲名大噪，鞏固其「好打得」的名聲，為她日後繼續升官打下基礎。

只不過，撫今追昔，12年前這場對話的結果，就是示威者的訴求未獲政府積極處理。警方於該年8月1日清場，碼頭照拆可也，重置問題拖到今時今日，連中環灣仔繞道都通車了，都未有解決。皇后碼頭的「屍骸」，到今日仍然存放在大嶼山狗虱灣政府爆炸品倉庫，繼續封塵，整個保育計劃「走數」至今。

▼皇后碼頭重置爛尾收場▼

2. 囍帖街－－暫緩後繼續拆，平民社區變高級購物區

林鄭上任發展局局長後，另一個爭議項目是灣仔利東街（俗稱囍帖街）重建。政府在2005年，將當時的利東街業權收回，計劃重新發展（項目代號H15），但計劃受到當區居民的質疑，認為會令當區的特色消失，以及影響居民生活，項目亦引起保育人士的關注。雙方爭持不下，亦有居民留守拒絕離開，令當局難以動工拆卸。2007年10月5日，15名示威者與警方發生衝突被捕，引起社會迴響，政府一度暫緩工程。

林鄭月娥自10月底開始，多次和該區居民及商戶組成的「H15關注組」，以及協助街坊的專業人士會面對話。不過該年12月，市建局動手繼續清拆利東街唐樓，商戶葉美容（May姐）一度絕食逾3日抗議，但林鄭堅拒煞停重建計劃。

最後利東街被拆卸重建成商住區，發展成今日的「囍匯」，基座的購物商場保留了「利東街」的名稱。不過項目被指已由平民社區變成高級購物區，沒了囍帖街原本的特色。當年有份參與抗爭、現為本土研究社成員的陳劍青更認為項目已「不倫不類」。

3. 政改對話－－政制改革未見寸進，5學生代表4被拘

2014年，因應人大8.31決議，民間抗議特首普選方案存在篩選，9月28日起發動佔領行動。10月21日，時任政務司司長林鄭月娥率領時任律政司司長袁國強、時任政制及內地事務局局長譚志源、時任政制及內地事務局副局長劉江華及時任特首辦主任邱騰華，與學聯代表周永康、岑敖暉、羅冠聰、鍾耀華及梁麗幗對話，由嶺南大學校長鄭國漢主持，當時會面獲全港以至國際社會關注。

不過，對話最後沒有帶來任何積極改變，加上佔領愈拖愈久，民氣持續消耗，抗爭者陣營亦出現內部矛盾，運動無以為繼，最後旺角、金鐘、銅鑼灣3個主要佔領區先後被清場。

往後，當年有份參與會面的5名學聯代表，除梁麗幗外，都先後因為與傘運相關案件被判或一度被判入獄（岑敖暉、鍾耀華獲緩刑）。2015年，政府推出8.31框架下的政改方案，在立法會僅獲8票支持、28票反對（因建制派當時協調失誤一度離場），遭大比數否決。

雖然當年的政改爭議看似告一段落，但雙普選何時落實的問題仍未解決，成為日後政治矛盾的底因之一。今年《逃犯條例》引起的爭議，民間的五大訴求之一，正是重啟政改實行雙普選。

一個成日講大話同無人性既賤貨周圍話人無誠信

咁樣答法即係 係呀 政府偽造證據屈人

777 段野講緊佢自己?

林鄭月娥：如港人主流意見令我無法再任特首，我會辭職

用政府機器人格謀殺
pr 公司手段

佢比你有更多的票數被選出

不如睇下林奠有咩前科啦

佢d信用破產嘅人同人講前科

人格謀殺都算
證據都冇就想玩呢味 真係好老尷

想講我就係唔妥呢條友咪講囉

本身人格有問題既人講呢d只會有反效果
尤其係柒婆呢d黃藍紅黑都會屌鳩佢既人
不過都好既
佢唔柒 又點吸傷害呢?

我諗外國投資者會知你有咩前科多d

你唔講星期日根本無銀行開門既？

人民選出黎同欽點出黎既分別，仲要比外國制裁，戶口都開唔到，邊個可信性高，大家有眼睇

繼連坐法後，再用到人格謀殺，這條臭西真是極品之中選項……

幾時搵個呀婆出黎話呀峯強姦過佢

講前科
利東街已經證明你冇信用可言

有咩前科？ 自己講完要人諗 佢都on99

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

你列出黎啦
想你老母咩想想

如果香港人主流意見令我無辦法再擔任行政長官，我會辭職。

Official statement都可以咁唔科學嘅
講前科
莫講話果啲所謂「前科」都係你屈佢
就算人地真係殺人放火強姦
都唔代表佢講嘅野唔係真
人地公開審計數簿
你就同人講「前科」
好撚野

仲勁過希特拉
落到地獄希特拉，秦始皇都要跪係7婆面前

鄭月鵝用老共招式抹黑人格。
峯哥掉臭蛋係咪前科？

鄭月鵝前科：大話精

賊喊捉賊

有種公開真相

無辦法唯有出口術。777完敗。

咁反而話比人知政府係冇晒任何理據反駁

被制裁國際恐怖份子學人講可信性

美國政府就真係有規有距制裁佢啦

太多

真 邊撚個會信liar講野

可信

係唔係玩誠信、玩公信先？
"曾經至少三次表示不會參選特首的政務司司長...."
"如果香港人的主流意見認為我無辦法擔任行政長官，我係會辭職...."
"當選後將修訂《防止賄賂條例》第 3 （公職人員索取及接受利益）及第 8 條（與政府進行事務往來時，對公職人員提供利益的適用範圍）適用至特首...."

佢係咪當人弱智

由皇后碼頭起計大把

剋曬自己上司全部被美國制裁

一個畀美國制裁既人仲講誠信

佢只係喺老毛之下
其他人都唔夠佢嚟

我信林太呀
我唔知許志安講過乜
但企林太對面一定唔會錯